［交友]有無講心唔講樣嘅絲打

雖然我又肥又樣衰
但我有顆善良嘅心🥺

講金講心唔講樣ok?

我無錢

無問題
但人妖有問題

我真你老母絲啊

我可愛肥妹仔
be fd?

我夠抵你俾我屌你 死人妖 屌！

圖？

我係一百磅既肥婆okay?

同上

屌你老母

冇圖
bye

我

你再係咁 我報狗

樓主精蟲上腦連我八十歲老母都屌

我做錯啲咩

咁惡
點溝女呀 唉
點交友

sorly 當我無講過🙏🏻

出世

無圖
點溝你啊 吓
點溝你

愛上你

唉 我屌你老母 唔好搞啲咁嘅嘢啦....

我唔係咁隨便嘅女仔。

想睇下你有無講大話
係爛臉肥妹仔 = 無講大話 = 講心
唔係= 有講=屌你老母

女你老母啊

你好搞笑

你唔信都冇辦法
bye

笑點係邊？

喂 bye第二次啦
搵次嚟真好嘛？

你

我有良心就唔會上嚟呃絲打啦
你都霎戇嘅=.=

有咩好笑？

我都唔知但你講嘢有時幾好笑

你俾人串都笑得出 仲好笑

你太粗魯
哼。

屌你老母我唔係gay

你係咪bye架 屌你老母

吓-.-
你邊隻字見到我話你gay

係 再撚見

唔好再見啦掛 我不想=.=

係咁啦
慢慢溝你嘅女

ok thx

冇 我講下

下次唔洗講
因為我唔想知🙏🏻😂

唔好咁cool啦><

出邊16度 唔通hot咩 你都柒嘅

你又唔係喺街-.-

屌你老母係咪歧視露宿者啊

可摸耳嚟搵你。。。

有男朋友就咪搞啦=.=
我唔好呢味架

你搵到咪搵

你係邊頭

你唔係邊頭 我就係個頭

有無諗過係我介意？

我係你心裏頭。。。

想嘔

咪咁直

我話講心啫 無話唔介意三人行=.=

無叫你去死算係咁

多謝bb

無人係你bb

通心粉咁通？

我叫你個名咋。。。

叫我ching得啦🙏🏻

通你老母

得意fatching。。。

only ching is ok

尊重吓你男朋友🙏🏻

應該無架嗱

想親切少少

ching講得好啱

我不想

有咩事就床頭打交床尾和啦 🙏🏻

叫你ching ching得唔得

唔好疊字得唔得？

而家我唔想

得香手

chingb？

你唔好咁啦😅

就算，俾你上埋床，都樣可以唔講心

青衣？。。。。

咁你慢慢想

咁好 可以不負責任

乜鳩

邊到唔友善😅

chingb個frd。。

好好笑喎真係

假撚到

多謝你。。想同你地四人行

係啊

我忽然良心發現 對不住🙏🏻

唔想同你講嘢了。。

喜訊

我有喜脈。。

ok😂

你想講心，就唔會咁諗

我講下架咋

青b。。。嘻。。。幾得2

你點知的。。。

我睇咗啲乜能嘢